試過上網賣嘢嘅入嚟 真人真事

自己本身呢排試下網上賣野，賣game AC

第一次就收alipayHK
第二次就 賣家要求我畀 銀行戶口同名
開頭我覺得正常照畀, 又加wts之後問野

跟住就開始慢慢用隻game嘅安全性問題問我個人資料, 隻game要 生日日期，

呢個時候佢已經基本上有我
1電話
2銀行戶口
3本人全名

跟住 我 叫佢cap圖畀我 確認一下 保障大家,而 佢亦都好多解釋, 支吾以對 ，就係死都唔cap圖畀我 ， 仲話個問題, (要我生日日期) 係突然之間 螢幕 彈出嚟cap唔切

之後我問番佢 入到未 佢又話突然入到 AC,

然後我係咁關心佢, 佢都亦冇再覆我啦

第一次賣Game account
Sor1999

樓主太多疑慮

Alipay

西九龍影相手足被控襲警 聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

冇 payme， 信用卡都冇張

個買家應該係大陸人， 問咗佢兩次係咪香港人都冇覆